【我哋未收貨】要「撤回」唔係「壽終正寢」

林鄭晒我哋數據，講咗句「壽終正寢」，但係正如黃宏發講，議事規則只有「押後」同「撤回」！
但我哋要小心，可能好多人會從日常用語去諗，以為「壽終正寢」係好強嘅語氣！所以，我哋要好似傳福音咁，話畀身邊人知「壽終正寢」唔係法律有效語言，呢個hihi政府隨時會「借屍還魂」！
要繼續保持度氣，保持隊型！我哋要「撤回」呀！！！